發現黑警一個策略！希望俾到意見！

依個已發生多次，之前就搵藍屍或休班警只係撕紙，依家進化到出鬼妹添！亦會主動挑釁你，特登鈎你地同佢地爭論拖時間 ，原因係作包抄圍捕佈陣中，等係掛住爭論既手足分左心就突然圍捕！(831就係好大既教訓) 雖然依家都有進化招鶳！可接受，但有幾方面未完善！意見提供參考:

基本保護自己裝備，手套(極重要不過好多時見到無帶)面罩(不過最好包頭) 衣著方面最好無咁易認到你既任何野(全黑無花最好)，鞋同背包係好多時出賣你既地方，相信依樣大家都個知，不過好多時見到好易認既野囉!

街坊無裝變唔到既，就次次記得帶傘，落雨要開黎護手足啦！

無鏡頭影住點做就自己決定啦！手足有傘落雨一定要開囉！

有鏡頭就真係要冷靜諗諗先可以， 遮得到自己決定點做！
遮唔到嘅可以跟住慢慢解決㗎！或者帶佢行開一邊先解決佢既問題囉！

最後記住永遠係冷靜解決問題，係有利條件下先冷靜2秒，就自然得到最理想既結果！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

補充多一點，鶳完就要散，包括其他手足都唔好圍觀，佢地就係想咁樣俾鏡頭不停播住佢地係弱者方被打既畫面，同時不停講佢地想傳播既信息！即散去另一個位大叫，D記者都唔會理佢跟埋你走埋！